
## FAQ

### 文献阅读流程

组会分配并讨论过的文献，相关同学应新建该文献的页面，并根据该文献的研究领域，在前4个主页面中的适合位置添加索引链接。

自己进行的文献阅读等工作形成的成果，应新建该文献的页面，并根据该文献的研究领域，在后3个主页面中的适合位置添加索引链接。

文献页面应包括文献本身pdf的链接，以及文献与本组工作特别有启发的部分。

文献阅读后，请进入gitlab中的teamdoc项目，在[https://gitlab.com/bicf/bicf.gitlab.io/issues/1](https://gitlab.com/bicf/bicf.gitlab.io/issues/1)中下载并尝试填写，之后参加周三的讨论。讨论后，上传修改后的表格。

### 模拟器开发流程

